
var questions = [
    {
        question: 'Сколько нужно градусов, чтобы вода закипела?',
        answer: '100'
    },
    {
        question: 'Наука о растениях.',
        answer: 'Ботаника'
    },
    {
        question: 'Победа в шахматной партии.',
        answer: 'Мат'
    },
    {
        question: 'Самый огромный океан?',
        answer: 'Тихий'
    },
    {
        question: 'Цветы, собранные в пучок.',
        answer: 'Букет'
    },
    {
        question: 'Венера или Меркурий находится ближе к Земле?',
        answer: 'Венера'
    },
    {
        question: 'Что измеряют спидометром?',
        answer: 'Скорость'
    },
    {
        question: 'В какой стране самое большое население в мире?',
        answer: 'Китай'
    },
    {
        question: 'Из семян какого дерева делают шоколад?',
        answer: 'Какао'
    },
    {
        question: 'Какой прибор не является электрическим: тостер, сканер, микроскоп?',
        answer: 'Микроскоп'
    }
];

exports.correctQuestions = function() {
    return questions;
}
